我屌你呢件咩衫黎

會唔會俾gay佬捉住黎屌

肚兜

唔識欣賞

一手扯爛件背心

仲要長襪拖鞋
真係唔識欣賞

仆你個街 真係有人買嫁喎

型過金鐘仔

成個look 都好撚核突

基佬背心

笑左

屌你老味白襪膠拖
我諗會覺得咁樣好睇嘅只有韓仔同支那

屌，白襪配膠拖，仲邪過火雲邪神何方妖孽